消防處派condom比員工！！！！！

condom呀？越薄越好呀？？
推上報

手術室都係用呢隻

你講用上中下邊隻？

下

對外就講到自己幾叻幾叻
對內就永遠都求求其其
救護同你搵命搏你比呢啲薄過紙嘅裝備佢地？

推到佢回應

用condom仲安全

如員工不滿可考慮投考警察

啲橡筋一拉就斷 戴上個頭度勁鬆

0.01

要黎沖涼個時用?

沖涼個隻都厚過佢啦！！

屌，拎浴帽返工仲安全

戴浴帽都好過佢

幫手推上報

推

有得用算好啦
聽聞有D二奶仔局直頭無咩貨
而家有機第二波爆發
但裝備不足 二奶仔真係用生命影響生命

官料

屌佢老味 連最基本嘅裝備都冇

狗官

真係好刀功

有錢都買紅車擺 買救護裝備把撚咩

超薄體驗

push, dklmch

吓 個規格係咁喎
醫院OT嘅頭套都係咁

黑警打人就有full gear
救護救人就有condom

帶件雨褸搵陣喎

一直都係呢隻？

醫院a&e 個隻都厚過我地
人地level 2
救護就level 1

懷疑level 1都冇

下面嗰個好似水母

想問下髮網有咩問題
會喺頭皮入咩

買貨買到咁撚肉酸
不如買浴帽好過

靚果d俾黑警攞曬

自己去買個用都無咁嬲

係好侮辱！求其敷衍你就算

仲易爛過酒店浴帽

帶浴帽好過

唔滿意咪罷工囉

之前醫護罷又唔見你班消防響應

你唔係唔知個共狗政府你唔出聲就理得你去死架啦

怪邊個？

為屌而屌

Push

佢意思係咁

嘈黎把撚咩
咪又係番工

Jellyfish嚟姐

鬼叫你under警犬咩

721831101111

靚靚裝備比黑狗攞哂啦

屌 薄撚過救救

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

佢地亂咁着 仲易奶野

真係浪費資源，比消防好過啦

呢個應該係for收起d頭髮，唔係當face shield咁擋野

紙皮得呀? 咁condom都得啦

0. 01,貴野黎，唔識貨

pish

百佳5毫子買個膠袋笠頭可能仲安全

推上報！！！

一定防水

一定安全

都唔洗接觸 打卡咋

戴上去係咪要慢動作先唔會整爛

下你老母
p牌仔講野一舊舊 九唔搭八

幾慢都爛 啲橡筋黃哂 一扯就斷

透光

防塵架下話?

青啲口味咁重

Push.

辭職囉

香港警務處(長期缺狗)

今時今日先知？ 唔死人唔檢討一向消防作風黎 入一兩件新設備入士多 記者會聲大大 有用果陣永遠唔見影

諗起呢個

推 高層死垃圾

好大喜功！食飯問題講左十世都解決唔到

髮網咩

救護不嬲垃圾黎 求其啦
死左一陣又請到個新

仲笑班黑警 condom
真係屌你老味

諗得太美好 請個新？
邊個搏緊呀？幫手救車更啦

都要班垃圾救護賣命先得嫁
呻辛苦唔緊要 但又死去賣血 D轉N救車更
正一賤種 抵比消防食撚住

手術室係防止頭髮跌落傷口，唔係防止病毒傳染
呢頂紙condom都得紙皮都得啦